msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Last-Translator: cscart <zeke@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-23 08:00-0400\n"

msgctxt "Addons::name::polls"
msgid "Polls"
msgstr "投票"

msgctxt "Addons::description::polls"
msgid "Adds a possibility to add customized polls to the site"
msgstr "可以在网站中添加自定义的投票"

msgctxt "Languages::tmpl_polls_central"
msgid "Central"
msgstr "Central"

msgctxt "Languages::tmpl_polls_side"
msgid "Side box"
msgstr "Side box"

msgctxt "Languages::polls_answers_with_comments"
msgid "Answers with comments"
msgstr "答案与评论"

msgctxt "Languages::polls_have_completed"
msgid "You have already completed this poll."
msgstr "您已经完成了这次投票."

msgctxt "Languages::polls_total_votes"
msgid "Total votes"
msgstr "全部投票"

msgctxt "Languages::polls"
msgid "Polls"
msgstr "投票"

msgctxt "Languages::new_poll"
msgid "New poll"
msgstr "新的投票"

msgctxt "Languages::editing_poll"
msgid "Editing poll"
msgstr "编辑投票"

msgctxt "Languages::use_for_polls"
msgid "Polls"
msgstr "投票"

msgctxt "Languages::text_you_have_already_filled_this_poll"
msgid "You have already completed this poll"
msgstr "您已经完成投票"

msgctxt "Languages::block_polls"
msgid "Polls"
msgstr "投票"

msgctxt "Languages::block_polls_description"
msgid ""
msgstr ""
""

msgctxt "Languages::poll"
msgid "Poll"
msgstr "投票"

msgctxt "Languages::questions"
msgid "Questions"
msgstr "问题"

msgctxt "Languages::poll_statistics"
msgid "Poll statistics"
msgstr "投票统计"

msgctxt "Languages::add_polls_and_close"
msgid "Add polls and close"
msgstr "添加投票并关闭"

msgctxt "Languages::add_polls"
msgid "Add polls"
msgstr "添加投票"

msgctxt "Languages::required_not_answered"
msgid "You should answer all the mandatory questions"
msgstr "您应该回答所有必须的问题"

msgctxt "Languages::thanks_for_voting"
msgid "Thank you for taking time to complete this poll."
msgstr "谢谢您花时间完成投票."

msgctxt "Languages::poll_show_results"
msgid "Poll results visible to"
msgstr "可见投票结果的"

msgctxt "Languages::poll_results_nobody"
msgid "nobody"
msgstr "没有人"

msgctxt "Languages::poll_results_voted"
msgid "voted users"
msgstr "投票会员"

msgctxt "Languages::poll_results_everybody"
msgid "everybody (in a pop-up)"
msgstr "每个人(在弹出窗口中)"

msgctxt "Languages::poll_header"
msgid "Poll header"
msgstr "投票页眉"

msgctxt "Languages::poll_footer"
msgid "Poll footer"
msgstr "投票页脚"

msgctxt "Languages::poll_results"
msgid "Poll message"
msgstr "投票信息"

msgctxt "Languages::new_question"
msgid "New question"
msgstr "新的问题"

msgctxt "Languages::add_question"
msgid "Add question"
msgstr "添加问题"

msgctxt "Languages::editing_question"
msgid "Editing question"
msgstr "编辑问题"

msgctxt "Languages::add_poll"
msgid "Add poll"
msgstr "添加投票"

msgctxt "Languages::polls_total_submited"
msgid "Total number of submitted poll forms"
msgstr "提交的投票表格总数"

msgctxt "Languages::polls_total_completed"
msgid "Number of poll forms completed in full"
msgstr "投票表格数量全部完成"

msgctxt "Languages::polls_first_submited"
msgid "First poll form submitted"
msgstr "第一次投票表格提交"

msgctxt "Languages::polls_last_submited"
msgid "Last poll form submitted"
msgstr "最后一次投票表格提交"

msgctxt "Languages::statistics_by_questions"
msgid "Statistics by questions"
msgstr "问题统计"

msgctxt "Languages::view_answers"
msgid "View answers"
msgstr "查看回复"

msgctxt "Languages::polls_votes"
msgid "Votes"
msgstr "投票"

msgctxt "Languages::answers"
msgid "Answers"
msgstr "回复"

msgctxt "Languages::question_text"
msgid "Question text"
msgstr "问题正文"

msgctxt "Languages::select_single_type"
msgid "Select single option"
msgstr "选择单一选项"

msgctxt "Languages::select_one_or_more_type"
msgid "Select one or more options"
msgstr "选择一个或多个选项"

msgctxt "Languages::text_answer_type"
msgid "Provide a textual answer"
msgstr "提供一个文本回答"

msgctxt "Languages::answer_text"
msgid "Answer text"
msgstr "文本回复"

msgctxt "Languages::text_box"
msgid "Text box"
msgstr "文本框"

msgctxt "Languages::tt_addons_polls_hooks_pages_tabs_content_post_poll_results"
msgid "Message that is displayed in the storefront after the poll is completed."
msgstr "投票完毕后在店面中显示的消息."

msgctxt "SettingsSections::polls::general"
msgid "General"
msgstr "General"

msgctxt "SettingsOptions::polls::polls_votes_on_page"
msgid "Votes on page"
msgstr "页面中投票"

msgctxt "SettingsOptions::polls::polls_comments_on_page"
msgid "Answers on page"
msgstr "页面中回答"

